［推到完場］切爾達vs皇家馬德里(皇區)

西波時間 03:45

屌你老母竟然無賓周
又要豬

踢切爾達都夠膽出hakimi

冇出賓周點踢走光頭佬

打功夫熱都夏甘美啦 不意外
積仔又停 又死都唔出華利祖/肥牛

話唔定係續命之計黎

有bale就必勝啦

又要睇isco hold波 同細路左邊互傳了

可能賓周傾緊過億轉會

C7入波加三分改名叫我愛賓施馬 垃圾c7一定唔入

巴黎比十億轉會 諗起都扯扯地

名太長 fail

好撚辛苦啊 聽日仲要返9 返工又要釣魚

捱夜睇西波

無賓周值得睇下

係限傳中
75機師 80辛

捱夜睇西波既先係真皇
希望半場見到有火 如果唔係
訓算 互傳哂我時間

辛換伊 機師換卻/摩

幾耐無睇過C朗配BALE

正選就真係好耐都無
後備上個月都有既

所以係值得捱夜睇

有冇切區 我支持切爾達

西波

朗 瘦左 ? 定因為著黑色

搞乜鳩有戇鳩仔舉19000

呢度咪切區 g持切爾達摑醒拖單

Bale已經少踢 仲要無賓周

夏雞米

中出三連發

點止 fifa更新佢仲高左
上年仲係185 早排變左187
二度發育 究竟佢幾高

Any iPhone link

bale爭d

Bale

isco

-d

今場好似幾好睇

牙朗又染返金毛 希望可以好似上季季尾金毛一樣大爆發

無賓周

有bale 無賓周 節奏幾好

好耐無試過真正11打11 平時讓一個

場邊廣告牌係cr7

朗香水廣告

有預感皇馬會大炒

被大炒

邊個無賓周？

bale 搏還搏 小心d

岩岩嗰下我真係以為佢又要傷出

見親bale跌都淆一淆

估下華仔今場要執幾多次屎

屌！馬些路個窩利

曾偉忠up乜撚

靚既藍天射球

睇嚟大家都真心愛惜比目魚姬

姿勢分我比十

傳俾bale 好過

食住氣流上

馬細路要飛

navas

中柱

又差d比人開齋 做乜9

差d失波先

屌你老母

接近收皮了

嚇撚死

哇屌

後防一如以往

有運

哇

差d入

-6

isco 想射

華仔咁早爆seed

好似踢得好心急咁 做乜9 d波完全唔到位

ankle break

只不過係無激情慶祝既擔泥 出波都唔知瞄邊 剩係得身型比較有優勢

依然係熟悉嘅西波

真係踢得好急 趕撚住收工咁

米路

阿朗又插水

咁快就8角

碌到上看台

玩逼搶 搶到又唔係做到d簡單直接既攻勢
係咁中長傳球 西撚到

唉

失分準備

其實想唔想贏

笑死呢球

好波

屌

救命 唔想睇

人地射得好撚靚

阿朗柒到

一開電視就比人入波

好靚

原來今年係真廢，見冇賓周仲撐咗皇馬

猜左咁撚柒耐就係想落底傳中

仲話唔買龍門 屌你老味

goal

真係嗰下甩波累事

人唔笑狗都吠

唔好買人呀記住 光頭佬

丙朗鳩扭

炒得未呀442戰術大師

隔5分鐘熄一熄再開 半場想訓了

係，完全唔知扭完有咩用

想踢西乙咪出聲囉

條後防咁樣點救

切爾達條防線都可以守死皇馬，真係幾廢下

bale!

下年會唔會踢歐霸

又入返

西甲兩連敗

猩猩

大聖爺

屌好難捉摸

極速追和

一開又真係追返

BALE 勁撚到

幾好睇
快打快

大聖爺勁到

bale

大聖救命

bale 多謝你挺身而出

完全無戰術，屈個人質素

有冇手機link

拿華斯走得太出 拿祖已經拍到埋黎 應該退返後

C朗瘋狂派膠

bale真係好勁
但條比目魚

...屌

卻+比目魚

得bale一個係真係踢緊波

坐左幾耐

不嬲都係咁

拿華斯唔行出黎就勁BAN埋去架啦

賓周係廢
但依家係個戰術已經出事

唔會話佢無錯 但後防下下比人直出直入

大聖

光頭佬套戰術都係肥安果到照搬過黎

其實呢2年都係架啦
光頭佬撞正 輪住爆發先威左年幾

大炒吧

大聖爺兩粒

反cup

我聖

大聖is back

比目魚又入 賓周馬情何以堪

G bale!

比目魚姬carry

5分鐘反CUP

西波俾人入先認真

肥安由ac個陣已經係靠球員呃飯食

拖舟：又可以唔洗買人

如果不是比目魚

叫賓周情何以堪?

呀禿復出，轉會窗已完

夏基美 估計落點又廢 過人又廢

賓周 機師無火 朗無態
今場Bale一開始已經好搏

如果呢2球都係賓周腳下...應該會傳比龍

屌你 大聖st仲勁過牙朗

c7好快發皮4嬲嬲豬-_-

買隻即食中鋒

補多隻替補閘 二號龍

就真係最已陣

留名睇轉頭話最已陣

比觀眾啦⋯⋯仲比龍
想太多

已經答左你

換撚左光頭佬搞掂啦

牙傾

比目魚一場=契仔半季

唔好玩啦

第一球點會爆得起 去到一半收步啦 追撚咩

第二球比佢涉到都藍天 一係就扯波車訓低 起身笑笑笑 笑你老母無牙咁款

唔夠翼

對鈀之前呀禿會唔會再傷

好有畫面

連起腳機會都唔會有啦 佢根本唔會跑

傳咩比龍
講到佢會控到粒波咁

細路好想牙朗入波 咁都比牙朗 追撚死佢咩

米路又自爆了

條友自己撞埋去

c7對上一次成功爆人係幾時

有冇比目魚踢psg其實冇分別

撞還撞 抽水比人睇到就曳啦

要諗下

光頭佬:牙禿踢得唔錯 下場打返BBC

卻佬次次甩波都放棄唔追波

驚險過半場 逼人睇埋下半場

比目

比目魚戴帽食一星期比目魚

會員鳩白我屌你老母啊

仲要呢排成日交失波 雖然岩岩有助攻

手下留情唔好吹奏比目魚

阿禿真係好型

差d hehe 冼一冼腳

比目魚屈左機 過2場又係時候傷番3個月鳥

卻佬心態唔同左，話哂乜尻冠軍都拎哂咁濟

死全家啦屌你老母閪

kepa真係比光頭佬玩死

繼續養生足球

當大家以為卻老妹妹吓, 佢就會爆入禁區靚射

牙朗好波

飛到上大氣層

c7開mode

讚撚咗句控得唔錯，即刻射球咁嘅波

70-80分鐘 機司in

75辛

入辛算啦

第一日睇皇！？

好撚辛苦 落撚完底未

好撚辛苦，你控得實粒波未？

又係度尻猜

兩邊打網球咁

好撚辛苦，你拎英超未？

差d

班後防位置感差撚到

領先1粒係度妹下妹下咁

睇isco睇到好嬲

換辛好過

終於明白點解班後防咁廢
個個淨係追波唔mark人

唔好傷

對家個黑鬼好有智慧

猩!!!!!!!!!

成場除左入波果兩球靈光一閃，稍為似樣少少既進攻組織都無

好撚辛苦，我個9號後衛咁撚識助攻，難啲拎

進攻不停換邊，換到咁上下就斬入去，西撚到

好撚垃圾

叫Daddy帶我返嚟 實拎到

咁高張

12m

又係咁

on9

下?

ON9龍門

missed

唔駛買龍

屌，又交失
洗唔洗咁撚冇信心

YES!!!!!

後防空撚到

真係好垃圾

大家都一樣好撚辛苦

一係就同期d 12m咁興miss

兩球後防都係得2個

C朗同個右閘既表現真係一樣垃圾

攻守都冇，好撚廢

屌你無限包越位
呢隊乜柒野黎

唔怪得龍門，後防比人快攻就收皮

C7今場隱左形

佢...邊場現咗形？

好多時都係班濕鳩後防搞到人地咁多機會

打緊賓周打開個位

幾時先至有第二套戰術

咪射左球波上看台囉
同埋球失波咪呀朗甩腳搞到比人反攻

痾完屎返嚟睇好似好撚激

打咁快做咩

夏基美

伊斯高下下拖住個波咁耐，死都要放直線

空撚哂斬乜尻 痴撚線右閘..

寧願出辛

佢啲決定真係做得好慢

夏雞米世界級垃圾出波

笑撚死

切達攻, 我皇反擊啫

emmm⋯⋯上場世冠盃

朗成場到底做過d咩

摩笛1個打9個咁樣

甩波比對手反擊入波

機師換摩迪
高換isco

機司

第一球失同12碼都係牙朗搞失波比人打反擊

Bale Navas都有出力既

估撚中75”機師

屌出機師都唔出辛

無辛

換機師出黎娛賓

夏基美識唔識踢波

施丹：機師可打右閘可打右翼最撚勁

成場條中場啲決定都勁慢係到妹下妹下

新肉盾

解圍解到咁

右邊兩個垃圾
我係對面就禁撚住右邊黎屌啦

無限鳩傳

牙朗宜家同早幾年朗肥差唔多，好似粒波係炸彈咁，係咪都傳，仲要傳失先On9

又鳩傳 屌你老母衰過擔泥

睇重播
NAVAS 救12碼都可以FAKE
向左再即刻去右

唔撚識傳波

右路夏雞+機司
學屆經合

請珍惜navas 救左皇好多場

弱化版擔泥佬

可以借走

射中間

屌你朗

哈哈 C7 傳比龍門

西波輸埋

2:2

朗賓周上身

牙朗單刀都唔入

睇撚到炆 朗除左識得響人地後防附近等波到同埋響中場散步仲識做d咩

rm

失身

失分

真係西波

輸埋佢啦

唔買人

切爾達痛失兩分

後防線係0

換機司出黎唔係諗住贏呀！？

廢到 繼續唔買人啦

屌到唔想再屌

都唔知係度踢乜，呢球就輪到馬些路係中場施丹轉身玩甩

抵撚死 講真唔係navas早就兩球
分分鐘而家落後緊tim

仲有失波

和埋

下年會唔會打r 霸

出機師唔出辛dllm

細路

定D黎 都係唔洗買人住既

最弊加上佢呢排好鍾意搞埋哂d花神野 加埋一齊真係好撚on9

對面件wass 堅好波

其實換機司出黎做咩?

人地都係斬波傳中，但係人地入到

Agger 失分怪唔到navas
次次班後防比對方直入咁濟

戰術大師

拖：we were unlucky

想佢學上場呃十二碼

怒射網側

指定動作 無點解

射乜鳩

條右路笑話黎

講真唔係念在佢球皇個朵，佢跟本死撚咗去打後備

c7算唔算開始有疲態?

炒得光頭佬未？

好撚廢

換撚埋阿辛啦

晒我時間睇波

前三都贏波
再爭多兩分

分分鐘連果分都無埋

空氣右路

球就是不進龍門 unlucky!

每次朗射波之前個速度減到勁低

今場有幾球埋門係靚

撚屌 機師 咁都 比唔到落去

嚇死 以為又12碼

後面前面都是痴鳩線

唉。。佢應該想cup埋條友射

機師好波

機師

傳啦機師

Dllm 華斯基斯

好飄忽

無左腳 cup向有人既左面 好波！

成班由一開始到完場，得摩迪同拿華斯係有心踢，巴爾下半場都尻下尻下

真係好撚on9，咁多個選擇做咗個最撚鳩嘅

真係唔撚明 辛都叫踢左幾場好波
點解咁都攬機師唔出辛

睇撚到嬲

其實做咩個個屌佢
睇下佢幾多歲先
CARVAJAL手球直紅同施丹賣左擔泥唔買後備仲抵屌啦

On9 aspas典地

屌奶星, 1月仲要踢黃潛, 華西

華斯機師真係垃撚圾 波又唔識比 cls

機司咁多位唔射射中間

拖舟過埋呢場88未

又控唔到...

cls...

屌你老味，基師

佢連波都唔識比 。。。咁樣長踢一隊
光頭佬真係 。。著著都錯 擺咩勁擺咩高章

大大力

講左萬九幾次垃圾得兩招
達陣
帶入中路被搶

屌咁撚大個龍射龍門屌你老母

心口彈比牙朗啦屌你老母 有無咁想做英雄啊

辣殺波！！！！！！！！！！！！！

nacho做積仔後備, 點知光頭佬拎nacho踢中堅

keeper上身 cls

又一場西波

出辛都無咁嬲 出機師做乜鳩

細路啲高難度射門想點

咁樣都唔食住個勢 半場講左乜鳩

落台啦 屌你老母 光頭

又扭...又失...

痴線 下半場補得兩分幾鐘

潛得

西波皇

補幾多都冇用啦，垃圾西波

下半場好幾下後防空哂，可以輸得都唔使輸，俾哂SIGNAL都仲可以KEEP住柒落去

下半場猩猩即刻隱左形

上半場無補 下半又補咁少 可能d球證趕收工

12碼果球救到都拎返1分

邊止下半場 次次人地反擊後防都係空撚曬

盡左力啦猩猩先岩岩復出
光頭話冬季 唔洗 買人
佢其實係咪唔想撈 搏緊 炒個份解約金 je?

比巴拋離16分
下半季d夜波唔再睇
哂心機捱眼訓

嘻

炒炒炒炒炒炒炒炒

光頭佬好即刻宣布衛冕西甲失敗

真係dum春 .....

光頭佬攬完你班垃圾契仔未

我直情想佔領馬德里 叫佢落台

成季都係咁 之前靠掃把入兩球先和到
今場要不是navas bale就輸撚左啦屌

你隻最佳左閘貢獻對面兩球入波啊喂

好保守 下半場唔想攻咁
明知防守廢仲放比人攻
幾次眼神防守

佢算係咁
防守好多下都係佢返黎

施丹的計謀

機師 賓周都咁垃圾

次撚次都勁遲先換人
屌你下下都同你玩last minute goal咩仆街
仲要換機師條垃圾
辛就最遲換，做乜鳩？
右閘廢我都算數，話晒佢都缺乏經驗
一諗到賓周又復出，真係早啲訓教算

保前4

雖然西波
但係發覺對面都幾中意狗衝埋去順勢挨埋人到搞到失平衡再爬起身推

屌你老母光頭佬 捱夜睇西波

做埋16郎
下半季可以養生

機師係唔會有料踢皇馬 ， 一世都
岩岩廢撚爆唔計 射個球
兩個 可以比既 decision making差到
有一球仲係 critical 佢扣爆分

今場係猩猩 navas救世
我指光頭佬半場落左咩order 踢撚到咁

睇開d啦各位 低處未算低的

再輸要燒球衣了

唔炒又輸 既話。。。

成個女人咁記著

今場抵屌啦佢 玩埋d高章野 但第一球關佢咩事呢

等踢歐霸啦

sky sports: where is the left back

領先第5西維爾4 分

但皇馬班友明知咁樣都仲要死HOLD住粒波妹下妹下俾人逼甩，都抵死

對巴果場都係啦
70分鐘先打算出辛猩
光頭佬攬契仔 玩輪換玩到痴撚曬師

打歐霸

後防垃圾
進攻朗無態 機師/賓周又廢
難為navas

d 55波可以輸哂比對面
係咪放假放到懵左

對巴個場，其實上半場交到功課
但一去到下半場就……

今季同上季差咁撚遠既
今季無睇過真馬波
未睇呢場之前都以為c朗問題搞到唔識入波
睇完終於明
中場放波慢撚到呢
卻奧斯就一向都唔明佢作用係咩

好彩嘅係黃潛都失分

卻老個名你估廢架
一陣玩直線高章波又要做罪人
短傳下回後刷passing唔好？

上半場係ok 但進攻無乜力 一早應該換走賓周

今場踢442又失分

馬些路打到比巴爾仲似個左翼，但係進攻0貢獻
攻勢一斷，成個後防馬上放題

今場後防隱曬形

左閘位長期唔見馬些路，出佢等於防守打少個

今場好撚差

我覺得係成隊波既心態問題
冠軍攞太多，歐聯仲要連續兩年
唔好話咩賓周，機師垃圾
啲垃圾講嚟都晒氣
根本成隊既心態走向下波
踢到唔想赢咁
咩西維爾5:0 歐聯6:0
搞到佢哋放鬆到以為每兩場就可以炒鳩人
今場真係難為摩迪同巴利
好彩Navas救到……
唔係連個分都無撚埋

最廢係啲attackers 班射手.... 馬些路 場場都好波...
光頭諗野 連普通人都不如

其實你打出黎既時候有冇面紅

馬些路 夏基美長期係衝左上前

夏基美幾球都爆返黎包返
係得啊馬隊長趕唔切姐

Attackers 問題啦 用到老啦
你試下買幾件 攻擊fit 新血翻黎 我就唔信無波入
根本就係時候 換血 光頭咁都唔知真係廢到仆街
馬撚 達仔都賣知佢係契弟

又係一件9upper
你搞清楚成個時序先鬧光頭佬契弟啦

一種戰術冇效就轉啦 有用嘅人又賣哂 廢嘅又留 買返黎嘅又唔出 冬季又唔買人 你點打都仆街啦 垃圾施丹

達仔都算 馬撚8m都賣cls
明知猩猩傷踢半季都未必得 機師又新
朗停賽/賓周傷果陣 想搵多個後備都無

佢無戰術可言

只有鳩斬

機師新條命咩

我覺得隊波心態同光頭佬戰術好有問題 係到玩控球條中場決定慢到仲要成隊圍住禁區一傳失左右閘返唔切 打2個前但係中場淨係識傳後同分邊 條中場同前面斷哂前鋒長期比3,4個圍住 屌好嬲

ok 講錯 咁廢

出機師助守收摩迪伊斯高
令散既野更散

切爾達扳平前個20分鐘 贏撚晒d五五波
皇馬班撚樣踢到漫不經心咁

機師第3年

屌光頭佬之前 麻煩諗清楚先屌啦
乜撚野賣馬撚 達仔

第一 季前幾個前鋒 馬撚 達仔 賓周 加埋可以正前既C朗同回巢5月
問心馬撚上季出得幾多場 佢放馬撚走根撚本無問題 只係法甲無回購條款

第二 光頭佬由頭到尾無諗過放達 只係達仔知道留低都係踢後備 所以係達仔自己想走
光頭佬仆街在死攬賓周同高估自己

擺撚到明光頭佬落order鳩猜唔放直線啦屌佢老母

我知達仔想走 但8m放走馬撚為乜

長期坐係後備席……
真係心都淡埋

成隊西波 當自己巴塞咩 猜咩春 仲要成日回返去中又斷 廢撚到

認真 球王份約去到幾時

想打廢打錯字

你最多屌開價太低
但係馬撚既出場時間的確唔會值太多

今場波都唔可以講咩戰術，班友心態真係好大問題，前面拎住粒波下下想爆過人，失左就追都唔追

你話放到好價 走寶都叫袋到錢落袋
得果8m放黎做乜春

唔好幫佢兜 就算 佢要放都無可能同一時暗 放走哂兩個超級後備 你唔好話我知佢係教頭 咁樣都話唔到事
死拗死攬都無可能同一時間 咁樣搞自己個板凳
即係佢對 機師 同其他 夠有信心

呢家只係捉蟲

光頭佬無諗過新仔接班嘅問題

同埋我意思係 你都明知猩猩長期傷
前鋒得朗 賓周 機師三個係穩定出到 點解唔留多個後備
仲要為果少少8m賣人

作為一個ok啲既教頭 更甚係一個咁大名氣前球王 既名宿 )
啲眼光可以差成咁 正常都分到 邊個球員係有潛力上top
呢家唔止搞死隊波 仲影響長遠發展
佢一定好撚有問題

屌你老母
你真係唔撚睇波架喎
馬撚6月30走
達仔搞到7月中先走
點撚樣同一時間走啊
都話撚左光頭佬估唔到自己留唔到達仔囉
你估佢想放架咩

佢覺得5月可以頂馬撚

我由頭到尾無諗過幫光頭佬兜
佢死攬賓周 唔出掃把經已係死罪
但係你屌都要屌得中point先得架

中場多到集郵咁
前鋒偏偏計到咁盡

"It's true that when you look at the players you had, like [Alvaro] Morata and Mariano, and when you see that now you only have [Borja] Mayoral that you might think we lack a No.9," he said in the pre-match press conference for Wednesday's clash with Apoel Nicosia.
"That might be the case, but it wasn't possible [to bring in another].
"I would have liked Morata to stay, but he wanted to play more and to leave.
from marca
睇清楚先屌光頭佬啦
光頭佬如果唔係上季玩鳩人
撚會搞到今時今日咁咩

on9 講日期 呢家點都算係 唔講遠啲 同一年 都同一 轉會窗啦掛 笑鳩死我 無point
佢唔想你都知呀 好撚搞笑 你又信喎 屌你個老母 on99

講撚贏左你啦 你仲有咩point

屌...馬卡報埋你又唔信
咁講就算佢親口係你面前講你都唔撚信架啦
訓啦柒頭 聽日返學啊

口疾疾on99 摺埋攬住馬卡報訓啦你
睇啲打J 報 已經射到一房都係

又係你自己講同時
我而家比埋source話唔撚係同時
家陣你又話計同一年
屌你老母龍門任你搬
叫光頭佬簽你好過啦傻鳩

你知唔知馬卡報係乜料...

所以話12冠真係引撚左好多glory hunter入黎
功課唔撚做又要走出黎9up

得把口留有撚用咩
上年回購佢翻黎話俾多d機會佢
之後又係死攬賓周
次次都係輪換先出佢
賓周傷嗰時達仔頂得好好
到賓復出踢到屎咁都死攬賓
去到季尾達仔都放風話走
光頭佬口講留同俾多d出場時間佢 但出親都垃圾時間佢
得把口9up咁達仔唔走就奇啦

你係咪on9 架 同一 轉會窗 都唔叫同時?係咪要同一日 同一班機 走先叫同時 呀曚撚 你訓撚醒未呀?
當你捉鳩字塞 講同期咁得啦掛? 你真係好撚on9
我記得你啦 以前係舊登已經覺得 你條xabi on99
估唔到今日 仲可以死剩把口
你咁on9點解你仲生存到既
呀 唔係 你都係死淨把口架je

咪係咯 屌你老母條契弟 仲講撚到唔關光頭事
單機啦 Xabi alonso

所以咪話佢高估自己
但係同佢想留達仔無衝突架喎
只不過係達仔唔受佢老點
光頭佬係抵死
但係佢放馬撚呢件事我唔覺佢有錯

咁咪姐係你柒囉傻鳩
再講你連佢衰乜都未知就摺埋訓覺吧啦

你講撚哂啦 你仲知得多過光頭本人呀
cls 睇鳩up報睇上腦 你就真係要訓啦 柒頭
仲惡過狗
波台最劣質會員 非Xabi_Alonso, DiegoCosta
兩隻狗莫屬

唔再回低能仔

屌你老母
你真係唔撚睇波架喎
馬撚6月30走
達仔搞到7月中先走
點撚樣同一時間走啊
都話撚左光頭佬估唔到自己留唔到達仔囉
你估佢想放架咩

睇多次我講乜啦傻鳩

你最撚清楚啦 on9閪

我聽皇狗喉舌馬卡報9up都可信過你啦傻系

不如話光頭佬唔想買kepa係假話啊笨柒
一樣係你d打J報爆出黎

""唔好幫佢兜 就算 佢要放都無可能同一時暗 放走哂兩個超級後備 你唔好話我知佢係教頭 咁樣都話唔到事
死拗死攬都無可能同一時間 咁樣搞自己個板凳
即係佢對 機師 同其他 夠有信心

呢家只係捉蟲 ""

咁都唔係捉蟲
你講出黎 只能一再証明 佢同你一樣
on9多次
慳翻啖氣啦 柒頭

得罪講句 係高登未撚見過真係好打極有限

啲打J報係比你呢啲精蟲睇架je
做咩認佢係打J報 呀 你仲要睇架！

其實我再回你 你就已經低能仔
死傻閪 打5p 字 翻5p啦 大陸仔

屌你老母
你真係唔撚睇波架喎
馬撚6月30走
達仔搞到7月中先走
點撚樣同一時間走啊
都話撚左光頭佬估唔到自己留唔到達仔囉
你估佢想放架咩

自己睇啦
我都廢撚時同你講 “同時” 呢個問題
陣間馬撚留又話佢出都無得出曬料
12冠皇迷寧撚舍威

跟本兩個轉會放出去係同一件錯事黎(令到冇人換)
重點係達仔嗰時冇得出 喺歐冠車到喊 已經9成要走啦
咁都放馬撚真係on9
乜野高估唔高估
高估咪就係佢放走馬撚嘅原因
亦即係佢錯嘅地方囉 咁都仲兜
仲要轉會窗咁長
佢大可以唔咁早放馬撚走
家陣等嗰8m開飯咩

咁咪捉蟲咯 唔明呀 on9
人毒係term都少啲 既

你整理下你想講乜先再打出黎啦

一間佢又咬你唔係 呀 半個月後先放架
光頭佬自己都估唔咁架！

煩撚過佢老母

你智商低 係難明啲人地講野既 我唔怪你 你繼續死拗啦
咩人有咩擁躉啦 咁都仲有人死攬光頭

撚你條白癡仔 真係笑鳩死我

光頭佬之後咪承諾話今季比多d時間佢出囉
係達仔唔落搭
上季光頭佬唔出人係仆街 但佢就係諗住會好似isco咁氹得掂啊嘛 呢度咪佢高估自己既地方囉

阿Q精神

同埋你而家馬後炮咁睇一定覺得馬撚咁早放唔抵架啦
你愈遲走對球隊既部署根本愈差
假設馬撚留 咁我前鋒位點樣預就已經係後話啦
同埋留左又話無得出又屌鬼

陰鳩公
12冠皇迷折墮到要玩負皮